無論理想幾崇高幾遠大都好 黑就係黑白就係白

到左今時今日仲有人話比人掟磚掟死個阿伯係比藍絲tk
火燒阿叔係中聯辦自編自導自演
仲有人話即使個o靚仔真係掟死個阿伯都唔應該坐
點解思想可以扭曲到咁？

Show Blocked User - ianndior2

真
黃絲狗條命唔係命
藍絲先係

你覺得影人大頭放上網係岩?

我有話藍絲唔洗比法律制裁?

你覺得食m記係岩？

未到個點啫
一百幾年呢戰爭 變咗唔少但係總離唔開人 堅強嘅信念
人定勝天乜都做到
我都係繼續做文宣呀
by the way香港第一個火燒人係工聯會燒林彬， 輪燒人嘅本領我哋仲夠工聯會勁！

虛偽嘅和平比戰爭更可惡， 為香港人爭取一切的權利是香港人的正義

咁姐係有無制裁
自己計下6月到而家幾多條仲幾多隻眼手腳啦

你可以勸人唔食 但你唔可以用影人大頭照去逼人唔食

可以

就算手足做錯，個藍絲係死得好

下 政府唔去制裁賴落我到?

乜春黃藍是政見 黑白是良知
後面個5隻字根本對於你地黎講就係9up 前面個5隻先係岩

乜春都盲撐咪好似小粉紅咁囉
政府做乜都係岩 根本唔會思考對與錯

有冇片影到邊一方掟先?
拉左果兩個都掟中個阿伯?
連係咪拉到掟中阿伯既人成問題

我著眼點唔係拉個2個係咪真係掟死個阿伯既真兇
而係在於黃絲掟死左人係咪唔洗負責任

為民主架嘛 搵班黃絲陪審團判咪令佢合法囉

X人都唔敢，學咩人抗爭？

再嘈你都X埋

藍掟先
掟中個阿伯唔知乜人

雖然都知你係隻只問立場，不問理由嘅五毛，但喺呢度都俾個答覆你:

丟死人係一場意外、錯手。如果唔係藍絲丟磚先，駛乜自衛反擊。如果唔係個政府踩到上心口，剝奪其他人自主決定生活方式嘅權利，有佢講冇人講，駛乜用武力反抗。如果唔係親中權貴抹黑武力反抗，煽動仇恨，啲藍絲又點會丟磚挑釁。

呢件事只不過係誤殺，而且權貴及其走狗都有份殺人，用權力殺人，用仇恨言論殺人。

狗察咁叻告人煽動罪，點解又唔用同一把尺睇自己呀。

我由頭到尾無話過政府係岩 你理順返我講既野先
政府一定程度上有責任 而掟磚個班無論藍絲黃絲都一樣有
我topic剩係想針對一樣野黃絲錯手殺左人應否負責任?
唔好又左spin右spin 個個唔拉點解要拉我

出埋啲咁嘅 po，係人都知你係五毛，人地 spin 唔關我事，你剩係知你幫藍絲 spin，講兩邊有份，又唔講邊個出手先，先撩者賤。

五毛狗死全家

whatever啦 你屈我三毛又好五毛又好黑警又好我都無所謂
但我質疑你一句就要我死全家 真係唔知邊個似共產黨